達哥: 天佑香港

From ig

講左=冇講

Ho ball

你收皮啦

屌你老母仆街死啦

所以？
咁說洗白？

都係冇表態
傷者兩邊都有

有出聲 有like

收皮啦 遲咗啦

*就

警察有受傷？
唔好為反而反wo

兩邊都唔得罪

條撚樣希望受傷警察快啲好返出黎射我哋咋

屌佢老母見到有人流血先出聲

根本就想食兩邊茶飯好失望

關注警察傷者?

講完之後有咩用？
廢文

想食兩家茶禮 扮撚晒野 食屎啦達狗

天佑香港警察

過幾日淡化 繼續開台 賺錢

屌佢老母啦
見勢色唔對
而家就想拉攏人心

一直關注 但隻口不提 關注到有人中槍先講句買兩邊嘢閪嘢